[正視聽] Trump宣佈反法西斯主義為恐怖組織，等同間接宣佈共產黨係恐怖主義

The United States of America will be designating ANTIFA as a Terrorist Organization.

Solomon Yue: 美國示威者係極左暴徒，唔好跟車太貼

懶人包：

什麼是Antifa？
“Antifa”為「反法西斯主義」（anti-fascist）的英文縮寫，念法強調第一音節，因此讀音偏向“on-tifa”。

Antifa在意識形態光譜上偏向左派，而意識形態就如同其字面意思，主要反對法西斯主義、納粹主義等種族歧視者，更寬廣的定義則包括反性別歧視、反同性戀恐懼症以及反資本主義等。

總結：美國「示威者」係Antifa親共暴徒，唔係香港人朋友，中國同中共成為最全球最大恐怖主義組織

當你以為大外宣話香港係搞恐怖主義嘅時候，共產黨已不知不覺間亦被全球公認為恐怖主義組織

咁係咪可以拉soros

幾時宣佈埋中國為邪惡軸心國

Antifa好似係blackbloc始祖黎，

有d唔明
點解反法西斯會親共？
中國唔係法西斯咩

侵同solomon都係藍絲 右膠 五毛 雙重標準

佢地唔認為中國法西斯
美國先係

中國唔係法西斯主義
中國果套係馬克思列寧主義

懶人包：

雖則唔可以講話反法西斯就等如係親共/親克思列寧主義，不過世界上主流都係得獨裁同民主兩套姐

得啦收皮啦，阻住我地睇正經野

應該係世界嘅科技令到全球示威需要blackbloc姐

咁你件左膠五毛又幾時收皮呀
有人唔做做支那網軍

但其實咁樣講咪變左反法西斯主義同極權係無分別囉！

On99

睇埋篇文都唔明同共產黨有乜關係，同點解要取締antifa

似史達林主義多啲喎

真正符合cctvb嘅講法，因政見不合而私了

有班人見antifa black bloc又當係自己友，咪玩啦
佢地唔單只係共狗，仲非常仇恨白人男性，你行過真係會無端端俾人打死

睇哂post既資料都係覺得樓主諗得太多

而家美國嗰一班唔係原先嗰啲
美國呢一班好鬼鍾意共產同社會主義

係咪毛派？
如是，極煩

列埋支共入恐怖組織啦

大把人都好似樓主咁是智將

掛著羊皮的狼而已

大趨勢

咁你依家中共話香港係恐怖主義，用新疆果套，咁香港人要反制就係要全球話中共係恐怖主義，講100次就會成真，以其人之道還其人之身

咁你覺得中共唔係恐怖主義組織？

black bloc好早就有......

左右是政見，黑白是良知

共產主黨由蘇共開始已經一直助好多左派運動

米田共

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

都唔知兩者有咩關係
樓豬九唔搭八

睇埋先啦

把盡可能多的愛好和平的國家、民族團結起來 共同反對 法西斯的侵略，是毛澤東建立、維護、擴大反法西斯國際統一戰線的根本出發點。

antifa 反法西斯反種族歧視，而且係反對法西斯言論出現係公共討論空間。
佢地要求禁止法西斯言論，同時會採用激進行動去制止法西斯團體。
咁呢個就睇你覺得言論自由係咪無上限。

當然 trump想打佢成恐怖組織呢個係關佢政治立場事。
trump根本同習帝一樣都係恐怖分子

佢地係反對種族主義，所以「白人至上」的donald trump就係大魔頭，佢地唔係反對白人。

掟佢地去支那啦

反對種族主義 但周街打白人
不分男女老幼

佢地自稱反法西斯
但行事同法西斯無異

antifa

你隻左派走狗 本身antifa已經係暴力組織
成日幾年前已經周街破壞同打人
成日主動攻擊trump支持者

舉土匪旗

唔係始袓 佢哋鐘意用姐

其實喺一個國家入面，共產同民主真係唔可以共存咩？

只有垃圾tankie先會咁諗

北歐混合政體

最尾幾句

中共有d料到，
屈我地係恐怖分子，
再係外國示威混入恐怖分子，
然後美國出手既話，
佢就會話美國都話示威者係恐怖分子，
咁我用國安法捉恐怖分子有咩問題。

感覺上中撚哂計…

共產需要集權 所以政府權力會好大

又LBJ帶頭 好撚多明星跟撚左隻黑猩猩
依家個示威比人騎劫左 亂到仆街

得你一個人講正常嘢

共產要中央集權 點樣民主

當年納粹德國法西斯主義意識形態中嘅主要敵人其實係共產主義，共產同法西斯係有牙齒印，所以敵人嘅敵人，反法西斯同共產咪變朋友。中國話就話自己共產社會主義，其實係法西斯+資本主義，不過左派唔會理，邊個幫到自己邊個就喺盟友。

但係，其實法西斯同共產係同根同源，兩者都係社會主義極權，所以反法西斯反納粹好似好好聽，其實根本如出一轍。

Antifa 揮舞共黨旗幟

理想共產主義其實係無政府主義的.集權嘅係社會主義.

假民主，1票反對，28xx票贊成

無可能發生 再講共產係唔可行

九月三號閱兵就係用「反法西斯主義」作爲名稱

所以唔明點解唔煲大佢

你可以話現實係非常唔可行
但唔可以屈人係中國共產黨嘅人

點解需要集權？

你講乜9 我答緊點解共產同民主無得共存喎

有冇咩例子講下
如果真係共存到嘅話都唔錯
人人大同嘅理想世界

好多人connect上癮
大愛膠

中共呢

人地舉緊共產黨旗喎

馬列毛呀
加埋習思想

...自由市場由市場定價格
共產要價格統一 一切都由政府制定

如果機器進化多幾廿年可以取代人力嘅話
其實有機會可行

其實嗰套政治體系根本同國家社會主義冇乜分別

Sorry 我講其他人
同埋學術上共產主義權力係人民的 但practically 好難做到only

你個名

係社會主義同民主唔可以？

由政府制定，但係政府都可以民主選出嚟架

鬼唔知你個仆街已經畀共產黨統戰咗

中國共產黨離開咗共產主義幾多年啊？

太過理想主義
人人大同根本無可能
一定有人係自己領域特別優秀
嗰啲人自然比其他人社會地位高
因為崇優同競爭先係人嘅本性

antifa本身就係信仰共產黨既組織來

反法西斯

下下屈人法西斯然後反人就係反法西斯

連登仔：反反法西斯，支持 alt right

法西斯用反法西斯主義既口號來實行法西斯專政都唔係第一日既事

當過於集權班精英就會開始腐敗
既得利益者亦會出現 無人係聖人
所以自由民主國家先會將權力分散

連登仔不嬲 alt right

睇吓六月前啲post就知

點解又係呢句？？？

個名叫共產，實際上就係獨裁法西斯，呢個世界有邊個國家真係共產？中共50年代係試過大鑊飯既，最後咪收左皮。反對antifa冇問題，但係唔可以唔承認中共本質係極右，唔係極左

唉，雖然真係唔想咁諗，但一切真係太啱timing

斯大林主義和法西斯主義是列寧主義（共產主義）的兩個分支，納粹主義是法西斯主義和斯大林主義的組合拳。

cnt fai

But that wasn't REAL communism!

冇錯共產主義第一階段就係實現公有制
要中央集權先做到
有咗權力 仲真係走去傻更更玩共產？

信無政府主義嘅柒頭
唔掛得會支持antifa而啲恐怖組織

Antifa根本係極左無政府主義

我支持antifa

大家唔好諗得咁高深
簡單啲
呢個世界除咗中共自己
邊個會用 Anti-Fascism 呢種「過時又老土」嘅術語
中共嘅九月三號閱兵就係「反法西斯戰爭勝利紀念」
Antifa 咪就係中國共產黨囉！
唔係歐洲早期嗰種共產黨
係變咗質嘅中國共產黨
係蘇俄式列寧主義政黨加埋煽動基層造反奪權嘅組織

你答我中共宜家係資本市場定共產？中共有邊一點唔係法西斯？冇人話你要承認中共係極左先可以有理據反對極左組織，中共係極右你都可以憎antifa

push

打倒 antifa 及所有 libtard
建國後具體 hierarchy 如下
白人＞高等亞洲人（香港人）＞亞洲人＝Latino＞低等亞洲人（中國人）＝黑人

你最後一句講到法西斯等於民主咁法西斯同共產都係獨裁，傳統光譜上黎講係極右同極左，本質上基本上同一樣嘢，就係authoritarianism

美國主義就追求自由平等
係你而啲柒頭標籤保守派做極右
諗住改變美國主義
antifa 推廣社會同共產主義
又話美國白人係邪惡人種
唔知邊派先係種族主義啦

libertarian先係美國價值

學到嘢

死撚開啦反 alt right 柒頭，建國後分你隻黃皮豬去低等亞洲人個階層

e.g. 西歐同北歐行緊嘅北歐模式有樣嘢叫社會民主主義，啫係想建立一個資本主義同社會主義嘅混合體系。喺已有民主嘅政治框架下，通過國家干預和建設福利國家的主張，用和平方式對資本主義進行改良。

想移民了

你都痴撚線，人地侵係民選總統，同埋佢做過咩恐怖活動？

都有無政府既人
所以真係一大堆人

義大利法西斯黨 PFR 保護私有財產與包括猶太人在内既人身安全；支共正如其他共產主義一樣並唔保障私有財產同任何人既人身安全

冇記錯納粹先係偏社會主義，法西斯好似冇計劃經濟

有錯煩請指正

唔否認
好彩而家沖淡左少少

墨索里尼講到明係以列寧爲師建立法西斯黨，但最後都係不及列寧既共產主壞
所以將支共指為法西斯主義反而係擡高左支共

左=1933年威瑪共和國共產黨旗
右=2017年反法西斯旗

都有人信共產主義
總之冇人知

駁吾刀牙
左派走狗

yes

死左膠

因為你唔正常

咁只係代表中共比起義大利法西斯更仆街，更獨裁。如果中共本質唔係極右，之前又點會叫佢赤納粹？我知道歷史上fascism呢個term係唔會用黎形容蘇聯中共，我只係話本質上其實係一樣既

而家係人都可以話自己Antifa
所以冇人知佢地理念
見唔順眼就打

死撚開啦同支共企埋一邊嘅左賊

你明白的

納粹本身係national socialism 嘛
法西斯好似係尊重傳統經濟模式？

中共一定極端
但想問下點解分咗去右

巧能驚牙？
你條柒頭 libtard 而家認衰仔都仲來得切

中華民族主義+擴張主義

法西斯係搞工團主義，所以如果用自由市場來做單位量度左右既話

右 《- 國家資本主義（皮諾切特，佛朗哥) - 法西斯（工團主義）- 國家社會主義（納粹）- 列寧主義（蘇聯早期）- 史太林主義 - 托洛茨基主義 》左

目前支那介乎係國家社會主義同列寧主義中間，改革開放實際上即係列寧既新經濟政策，用市場來換取技術，同出一撤

個人覺得中共似auth center多啲

驚乜柒
比人點破咗就係到鳩噏

又一隻傻閪 libtard
建國後同中国人共享榮耀啦

當你以為大外宣話香港係搞恐怖主義嘅時候，共產黨已不知不覺間亦被全球公認為恐怖主義組織[sosad]

呢句唔明
有其他國家跟機?

咁做咪盞令更多人上街班political establishment為左要Trump連任真係乜都做得出

點乜柒
柒頭皮驚撚到語無倫次

冷靜D啦你地兩個
利申：Libertarian

antifa 都唔係一個組織，係一個idea, 即管睇吓點實行 唔通網上hashtag #antifa 就直刻拉？

民主黨州份為要trump連任
ching噏乜鳩

呢樣真
所以侵真係吹水

呢個仆街既本質係來自支那既左（對私有財產，法律同傳統社會分工既蔑視），而唔係來自支那既右（尊重私有財產，傳統秩序，宗教同自由市場）
實際上左右完全係同民族主義無關，後來拉左民族主義係因爲蘇聯同德國開戰之後要開除德國既“左籍”，所以所有非民族主義既社會主義都屬於法西斯主義，支那同東德都係繼承蘇聯呢套分類方法，例如東德既柏林圍墻就係叫反法西斯防護墻，而西德比起東德邊個更加類似法西斯主義，我估計正常人唔難有結論

大佬吹雞唔跟機好無面姐

成個Media 係度煽風點火

唔係好明，同比卡超話香港有恐怖主意有咩分別？

你個名
左右一開始其實唔關獨裁定民主事，係指經濟體系，左係社會主義，極左係共產，右就係資本同傳統社會value。蘇聯中共呢啲共產國家一開始係反資本既，所以歷史上就係左，但之後佢地放棄左共產經濟，用返資本市場，所以本質上同納粹嗰啲極右獨裁政體差別不大，但我地叫慣左佢地係極左就繼續叫極左

咁係咪即係放流料?
定係誇張手法?

agger antifa起源德國 德國未ban antifa 美國ban都無用

Push

唔…
antifa真係一班人自稱反法西斯然後出黎打人，至於點解打人同點先算係法西斯就真係冇明確分野

香港呢邊有齊論述點解要做乜，點解唔做乜，做到去乜野程度

分別幾大
但係我都覺得話一個鬆散既組織做恐怖分子真係太武斷

你乜論點都無
淨係識話我alt right

pcm

其實點解打人就好易解釋到嘅

爽 /s

法西斯係極右
法西斯主義係極端愛國主義
而法西斯認為共產主義中嘅階級鬥爭會令國家分化
所以法西斯主義係反共

因此反法西斯就會有大量左派
極左=共產黨
自己同中共不謀而合

中共從來唔係法西斯，相反老蔣以前有少少似
極右同極左都係獨裁痴線佬
極右 希特拉、墨索里尼 極左 毛魔、波爾布特
支共只係同法西斯一樣係獨裁極權國家
意識型態係相反

因為中共雖然係資本主義但對市場干預極大
而大政府同集權應該係右
所以我唔知點分

其實我比較擔心係比卡超借力打力，順理成章屈前綫手足係恐怖分子
Frame裝修藍店做looting有乜易

出事同公關災難大多係藍州

我明法西斯同共產既傳統用法係有分別，我個point係實際上宜家既中共已經同當年既納粹獨裁分別不大，一樣係利用ultra nationalism黎進行政治宣傳，反人權自由民主，反普世價值

德國無ban antifa係因爲德國係1956年已經ban左KPD, antifa只係KPD既military wing來

幾時有話你隻 libtard 係 alt right？
你條柒頭皮真係語無倫次

即係借力打力
將恐怖組織同共產黨拉埋一齊對付
中國既回應就會放在國際眼內
其他國家其實都係睇美國頭
只要有實際行動我相信其他國家都會陸續歸邊跟隊屌柒中國

簡單講其實左右光譜冇一個公認既標準，只係一個籠統既概念，好視乎context，例如六七暴動既左仔，同Bernie Sanders既左，已經唔係同一樣嘢。好多時候係約定俗成多過真係反映緊嗰個政體既本質

支那行事on9, 破綻百出

而家美國個situation同法國一模一樣 真係好令人擔心

政治光譜應該用 經濟 社會 同 文化 立場去分

值得一提既係antifa係1930年代反既facismus唔係納粹而係Sozialfaschismus，即係左膠最愛既社會民主主義（當時代表係德國既SPD)
點解呢？因爲當時同共產黨爭奪票源既主要對象就係社會民主黨，對於德共來講，納粹主義反而係次要敵人，所以反法西斯主義完全係老屈，只要antifa唔中意你，你就係法西斯主義

iron front >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> antifa

你睇返我之前同佢個對話，正路當然係以經濟政策黎分，但係嘗試將每個國家放係個光譜上面，最後一定會唔consistent，例如好多所謂共產國家只係掛名共產，實際行資本主義

成班連共產黨宣言都未讀過
陶傑鳩噏下就當真理 識既就笑死

法西斯言論?咩係法西斯言論?性別二元論?傳統觀念?你唔鍾意 覺得過時既言論 就將佢哋打成虛無縹緲既“法西斯”再加以打壓禁制 控制輿論 跟住就話言論自由唔係無上限 互聯網不是法外之地 你哋呢班撚樣最好全部去哂中國做習狗既奴才

咁發生左未?
【已】??

共產黨已不知不覺間亦被全球公認為恐怖主義組織[sosad]

咁都唔算係誤導?

共產黨已不知不覺間亦被全球公認為恐怖主義組織[sosad]

已
亦
被
一係就中文都未學識
一係就誇張失實
樓主自己揀一樣

到底時事台有幾多人係文盲

睇立國精神

國家「社會主義」=納粹主義/斯大林主義
民主社會主義=北歐
社會民主主義=西歐
自由資本主義=美國
至於中共...袁爸爸話係黑社會主義

共產黨當然係恐怖組織

Chinese communists: Authoritarian Marxism

Anitfa: broad socialist spectrum (Anarcho-communist, social democrats, democratic socialist)

不同的

未上位前，黨建用左列寧主義+農民暴動
建國後，毛澤東時期用斯大林主義+毛澤東獨創既文革模式，發動群眾鬥倒政敵架空技術官僚
鄧小平時期係逐步走資，官僚資本主義
江澤民/胡溫，由容許資本家入黨一刻已走歪路，開始搞民族主義+資本主義
維尼時期，似納粹，但冇納粹既向心力/執行力，有d似以前d帝制

現今中共不再屬於傳統定義左派

請認清, 係authoritarian state capitalist

梗係唔同啦
antifa係支共小粉紅分支
推崇中共共產主義
吸引左膠followers, 破壞美國社會穩定, 令中共得益

左膠followers呢點, 同民主黨不謀而合

肺炎加支那組織暴動，trump唔開戰打支那就太唔正常。

袁爸爸:
中共唔係社會主義 係黑社會主義

antifa, 支共, 民主黨
三者脫不了利益關係

有冇睇清楚, 一個係近Totalitarian, 另一個係近Anarchist

兩者係對立

antifa唔係小紅粉....當然唔係為佢哋辯護，佢哋痴痴地線

兩者有利益關係呀
明唔明呀??????????

3K黨都係藍

點解又唔係9成支共資助呢?

3k同黑奴係源自民主黨無錯

美國反黑警示威被親共嘅Antifa騎刧

有何利益？political spectrum上兩者敵對...如Nazi對USSR（極權右對極權左）, Monarchist對Libertarian（極權右對無政府右）

套落中美對峙局勢
背書有撚用咩

其實全部都係括號「社會主義」
如果用馬克思定義，當然唔算社會主義
話係社會主義只係強調多d二次分配減低兩極分化。

資本主義其實有壟斷傾向，冇二次分配既話係必然會自我毀滅。點做二次分配，各國有唔同做法，有d傾向用民主政府做多d，咁就北歐/西歐。有d傾向盡量自由靠市場，防止政府l7壟斷，就係新自由主義，美國個套。
中國就基本係黨最上層官僚壟斷權利，維穩多過再分配，都唔撚知點講

民主黨支持者個文化底就係白人至上，支持蓄奴

Antifa反Trump
支共反Trump
民主黨反Trump
左膠反Trump

一拍即合啦 有冇咁難明呀? 扮撚晒認真回答咁
五毛抵block

某樣野行到極端個下都大鑊架啦

無記錯工團主義喺左翼.法西斯主義主要喺搞國家工團主義（西葡特色）（第三位置）